今年grad但仲係唔知自己做緊啲乜

頭先見住男朋友上網填form搵intern，就覺得自己好撚垃圾
我同男朋友都係英國讀書
但我大學讀個科又唔專，乜柒都有讀啲咁
intern又無返過 淨係返過下珍珠奶茶鋪、sales 咁
暑假又淨係係到hea同讀online course

話為興趣，做緊同自學緊好多design嘅嘢。但其實自己都仲係好撚廢，今年先真正學遲啲如果拎嚟接freelance 都唔知有無人會用我，仲學緊入門嘢，淨係得個心好想做。

屋企人叫我讀taught master 但design好似無master讀，而我本身個科如果讀master又係囇尻氣

男朋友好叻，英文講得好好，又有經驗。佢仲有3年讀，要留係英國發展絕對無問題（加上佢自己都想）。但對比起我今年grad，英文垃圾又無工作經驗，唔夠膽走出自己嘅comfort zone。香港變成咁都仲想返香港做嘢。

望住男朋友就覺得自己真係好撚垃圾好想喊
我完全唔知點算好，返香港做嘢但又無返過intern。留係英國又會好驚。
我好想可以同男朋友一齊行落去，但佢想留英國我想返香港係未一定分手收場 我係未應該放生男朋友等佢搵個配得上佢嘅女仔

屌 好多嘢煩 我係垃圾

樓主咁驚當初點interview part-time

間part-time 香港人開

可摸耳問吓 你最後留咗係美國發展定返嚟香港呀

美國做咗一年 返咗嚟

加油呀
唔好太自卑
你男朋友之所以仲留喺你身邊
證明你一定有啲佢欣賞嘅地方
既然你已經知道自己嘅不足就努力改善下啦